啱啱去飲嘢，條女問我陣間去邊度chill

我話: 你家chill

然後佢就話有啲事走先了

我講錯啲咩？？？

微笑咗，唔錯

自己諗啦

ok

咁撚柒 我係條女會直接走先898

唔打巴你已經好有家教

樓主好型啊

diu

呢啲女唔撚要啦

我笑咗